[A/I] Fate/Grand Order 🇯🇵 [585]

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，
男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，
女人本來就是需要錢來呵護的，
為女性花錢就是男性的本能啊！

-撚狗營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-活動攻略-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

英靈靚相介紹:

新手須知
連登apps台既fgo post係主要討論日ser
台服問題可免則免
以下內容只適用於日ser
呢隻game三十石=十抽
課金就650hkd左右=167石
假如你想長玩 最符合效率就係
你可以先係淘寶買個首抽ac(顧名思義係全新ac但係有石)
大概四十蚊到 入面有幾十符+900幾石
你冇睇錯只係四十蚊港紙左右
刷到有3-4個五星 就可以選擇開局[/s]
-催post專用環保post-

留名

大家填完問卷比叶仔擇名未

廢遊太多女
應該多d男人振下陽剛氣

不嬲尸都係gay gane

樓主

我記得葉狗有較低機率既傾向

2019蘿莉年

身嬌腰幼易推倒

D Mk出哂街

你咪又係係街回POST =.=

唔好屈

你日日都去飲酒

唔飲了，尋日飲太多，今朝個頭痛到我

啲mk成日都扮毒撚

唔知笑唔笑好

想奶 tamamo耳仔

you gay lo

咁奶埋你囉

升左rank R 下fd

加左留名thanks!

決定討伐電姆

走開

美遊added

你明明都係基佬

有錢飲酒冇錢買figure

佢淨係鍾意你

淨係飲酒咩,cow女唔洗錢牙

冇女溝

雷姆教歡迎大家

我只愛tamamo

有女cow

比仔溝

魔伊張NP25%禮裝勁??

Yui將會2800石追魔伊同美遊

魔伊活動接情人節活動
搶錢咩屌

miracast 連落部電視玩都幾正

係咁咦抽2隻美遊就走人算

個個有份配
無得估跟住出咩人

力燈村正

支持

九條出左聲
情人節語音係由上年夏天到12月尾趕出黎
要趕係d產假呀，留學呀 果d麻煩野之前搞掂

あぁ、何の事とは言いませんが、去年の夏からスタートして12月末まで掛かった上に、留学やら産休に入られる前にやらなきゃ！って凄いバタバタして、少数しかないのに、これだけ時間が掛かるのでフルは絶対に無理だと思いました。

真

有潮士郎就抽
美遊, 不了

好多人好奇你會唔會成個活動唔login
點睇

葉哥哥上年已經努力緊 仲要比你班友反

努力咁推復刻俾月豬打？

收到風佢日日做gym溝女

果日佢話好凍唔想出街因為屋企有女幫佢取暖

復刻左半年搞大project

聖誕同新年咁撚垃圾
呢家就同人講搞緊大project

九條仲講左句，咁少野都燒左咁多時間
全game full voice真係無可能做到

仔黎架

仲未交到問卷

復刻比多次機會你地彌補抽唔到野嘅遺憾

聖誕差在完全唔關聖誕事
新年劇情一流，但擺明玩鳩班deadline fighter

補唔返之前唔緊要,但起碼都由2.4同新活動開始全語音呀

劇情好同佢冇乜關係

結算時間係check out
活動完係閻魔王+班手下每年得2次嘅休息日
呢d好明顯係諗過度過先咁set

DEL左力架了
339 661 803 一個位求加

難以置信，竟然有人宜家先del力架

一Cow到新女又走咗去

居然仲有人加佢個死mk

仲未加晒呢度啲巨頭

巨頭得3個

剩係得罪歌

me qpal

慘

想覆桌張5星禮裝，抽緊都唔出

美遊招寶具係咩效果

扎比子

估係support黎
未寫咩效

又負皮

狗黎

訓左成日

big boss no need to work at sat

十香寶寶 係時候寶5伊莉雅啦喎

藍卡隊 第二把交椅

屌你老母

等睇神父開台守護

今次交比邊個守護

交比你，祝你十抽寶5

我都唔抽

唔抽人都好 建議你突滿張藍寶石美遊

其實要

順便寶五

祝你一生植物

好惡

不如咁 課比我 我代你寶5

祝福十香未突滿蒼玉先寶五伊莉雅

等我黎守護

多撚謝wor

唔貪心，寶1同滿咗張藍玉就夠

今次魯路修個妹都嚟埋

邊度黎？

泰王

有聲圖片

除左卡蓮主要角色齊晒

好快加入

cc配邊隻

你老婆阿榮

抽爆左

番來囉

戰勝歸來

唉叔魚拉突會唔會456

weak

飲酒

著咩都咁淫

點解放工踢拖都要俾差佬逗

死MK

又唔煙又唔酒又冇金毛仲溝唔到女，咁都mk

宜家做MK包生仔呀?

你呢個4mk迫害我

係呀我街都唔出係屋企用鍵盤迫害死mk

輝夜姬幾好，會繼續追落去

追晒漫畫了

ching ho ball, 我都用咗一日j晒

屌兩個星期冇睇漫畫，岩岩睇完就差唔多四點

我屌你老母又係劍刷

訓未

做弱者先

仲要等多3日

好漫長

祖

屌 俾人嘈撚醒左

你魔伊抽唔抽到黃

禮拜日都要返工

問埋啲咁既問題

Another 龍牙好撚型

長髮狐

又要打丁

Wife

咁多老婆

好過得一個都擺上枱

黑絲

忍唔住了 補充下mofu energy先

你連禾都想奶

係咪唔得

話jor 俾tamamo知

好撚基

佢一早知我得閒過頭就會間唔中痴線

我愛tamamo

垃圾問卷 一係ERROR一係填哂都話錯

四驅車都轉基了

有Another 龍牙，咁Another 龍騎呢

已經無睇2,3集,等多2集出雙錶帶FORM先睇返

要填晒所有空位先比你

點會Error咁奇怪,手機定電腦填

無棄坑要填無棄坑
失敗就不停上一頁RELOAD
好弱智

要填埋1個月以上冇玩個邊 on9

無聊睇左D Gundam seed既精華
其實Seed都算唔錯 Seed D完全變左弱智

其實得好少動畫出二期係好睇
二期都仲好睇已經算神作
好多出事都係因二期

我填一次就搞掂

老母修都係s2結局先神
成季on99咁

A/Z、孤兒
目前諗到唔計經典作, 出幾季仲好睇既得Drrr、美好世界、不起眼

tolove出幾多季都咁好睇

btw dxd 2 期好睇過一期

填左兩次 睇咩雜誌冇填到

小暗
好想比佢用頭髮貫穿屎眼大陽

屌諗起套咩美少女死神還我咩咩咩
劇情糞到完全唔知想點,但首OP超撚好聽

奈亞子定邪神醬

已經好撚耐

珍 囡囡正 劇情燃 歌又好聽

因為唔係原創

好似睇過，但對劇情已經無印像

屌你想bo5Uncle B姐，點解可以咁難

差一就bo5，之後課左單，最後10抽出金狂，然後...

後期係睇男角隻dup

DXD 2 最後一集真係好燃

第三季亂搞
如果唔係，開霸龍+乳龍之歌+開關公主埋尾係最完美

第4季ok返

Sd高達玩玩下執柒左

係 我屌仲課左500蚊落去

當買左隻ps4驚囉

我命運都未合
屌牙

私伏咁快玩完

笑撚死
好彩未開始玩

玩私服 噗嗞

又贏

做咩

悶

訓覺

陪我訓

打機

而家一齊訓

冇野玩

玩個練磨係咁升呢 轉珠轉到厭 ps4又冇驚玩

Cap夠水

Dark soul

邊有咁快，仲有大把機未出

同我玩border break

矛性趣

我終於脫離連敗地獄 希望今個season爬到上a5

見到街機有諗過玩下，但個時冇bamdie卡就放棄左

ps4版基本無料

玩extella link

病嬌feel

垃圾GAME冇人討論了

D 4MK 出晒街

玩緊ps4

我都想玩了 fgo狗都不屌

打緊KH DDD

打飛機唔上黎姐

玩fgo不如訓覺好過啦 又養生

好 一齊

居然去到玩多p

做緊老獵人

我淨係會同tamamo 一齊訓

tamamo（會長）

番緊工

會長晚晚cos狐同zmc瞓

互cos咁得人驚

Zmc而家唔cos咪俾會長cos，好合理

又屈

屈你好正常 做乜屈埋禾

GAYYYYYYYYYYYYYYYYYYYYYYY

抵啦 等你感受下我嘅痛苦

Otokonoko

加添下新人設，呢到唔係屈人就俾人屈

tamamo教俾人hei0

再嘈我就要你地全部感受我的痛苦

?

用cosplay 傳教

肯登入未

我都未出聲

阿福

求問愛因茲貝倫城堡原型係唔係新天鵝堡？
諗住下星期去抽伊莉雅

鬼佬亞瑟王墳前抽弓王大爆死

奶...奶光

拎把咖哩棒返黎，抽完唔中就斬爛部電話啦

抽唔中坐飛機去DW到斬葉狗

今日個post推得好慢

辣殺驚冇人玩

d 4mk出曬街

傾下禮拜三點樣部署

FBI

想call幾多隊人馬

去定d fq掘石算了

守護

今日古戰豬左

肥撚到

我屌

今次搵邊個守護？

你

Sleep

又係你呀陳生

星期3睇神父頭，神父抽唔到寶5,我就唔守護了

點解皇女係俄羅斯雷姆

而家d人都係咁變態的嗎
下星期三準備100條線打比FBI

你今日講起DXD 我走去重睇 睇咗成日

bba兔女郎學姊

肥能到

想抽隻 沒有

養緊生無啦啦四千幾友情係咩事

張圖貼左咁西多次

有人想搵你一齊搞GAY

報左FBI 你地禮拜三等係監倉相認啦

呢鋪要相信神父了

神父係咪終於唔洗俾人再笑佢銀時守護

我已經準備左有2字頭既pack數

會唔會開台抽

0.2 pack bo5
點跟

今次絕無取巧 trust me

ok

唔係唔信，但你之前守護單野真係

想回帶，有冇人有cap圖

陣間有場熱刺[-0.5/-1] 鬼撚到

依家an幾錢

係唔係男人黎

真係好易呃

又笑少樣了

補飛唔代表唔笑得

你方遲下唔會柒多幾穫咩

神父2字頭既pack數即係兩pack
又準備表演200石寶5

只有神職人員可以超越神職人員

點跟

神父100石都寶5到啦

5 fu
不能再多了

估到 鬼盤買廢d個隊

大屎忽都幾多本本

我守護了

要重玩多次HF了
發現記錯劇情

4星黎講，真係有機

希望20pack抽得中

bo1定5

剩係登入算

rich

唔好登入啦
一個唔小心見到banner個陣作嘔點算

入一入無事既
不過最緊要係我到31號都真係唔得閒

又cow囡

無女

擺明溝仔啦

左上既後輩醬

大波妹

Link/ name plz

愛衣後輩

mk到
睇到有啲作嘔

見到D 4MK 就想嘔

唔係改模咁簡單

月光蝶

淫

下次又復克活動?

係

有小黑 唔反住

gay不可suck

屌
唔記得換埋小次郎

我已經決定左禮拜三點樣部署

不過換左櫻

射曬落海啱嫁啦

決定左寶五 但係有一個前置條件

電娒會唔會買新個隻布到杯一番

一係抽一係唔抽
有咩條件

抽爆

點部署法?

要200石之內

7符all in

5 fu不能再多了

1符都唔抽

贏翻場古戰
我拎埋聽日假 留係屋企打古戰

洗唔洗呀

有60 石 應該寶2到

寶20

刷個種火又一天

睇第二次

HF2

Enhance Armament

WT APP左你叫你交收

無睇到
等陣覆你

神羅萬象同新10機抽唔抽好 藍色猶格

你唔會搵到FD

咁慘

抽水機龍一齊玩

個陣好型

水個兩條女 有兩隻

快轉隊長

終於搞掂哂D projector 可以安心去旅行 即刻大大聲播Fly me to the moon 10小時

搭黑百合可以當玩candy crush

冇 儲左啲綠coin等下次買

乜撚野Projector on9智慧輸入

講個笑話
G GEN

轉左 齊齊玩

又玩屎?

GAME台執過黎,4個世界

抽中一隻尼祿就可以成TEAM人COS尼祿

雖然已經接近沒野好玩
但實有死忠玩99lv停不下來團長

垃圾驚冇人玩了

垃圾驚無野玩

白貓po好似有花生食

4個世界
魔劍無雙地圖炮

美遊四星術 可以唔抽

悶到打丁

FGO 回曬塘

55

屌佢老母葉狗復刻活動都要隔一個星期先有
完咗閻魔亭接住開百重塔一個禮拜再接魔伊好難為佢咁

5你老母

咁惡做咩

666666

整隻人同活動太耐時間
又要用素材黎拖玩家育成進度
咪多養生期
佢整下個系統好過啦，用6plus玩都係咁疾同彈game

百重塔咁好玩都唔復刻真係唔知諗乜

呢句真,成個活動做既野唔重覆,唔洗回體打
又可以搬哂啲長期企後排既鯖出黎用

復刻夠未

你慌佢唔會
魔伊>情人節>百重塔>白情

個時間錯晒
仲衰過11月復刻聖誕

魔伊
養生
情
養生

無啦，唔係跟日子嘅活動都差唔多復晒

上年仲有咩新野

FAP?

呢個計聯動
應該冇咁快

估計今年葉狗5個新活動都整唔出

建議大家有D骨氣 唔好課金比葉狗

支持 我對上次課已經係9月尾

葉和華? 我吥

出幼文西 幼大王先再講

FAP個個活動黎既咩

點會唔係
達尼克生日會

當幕間

再出個好似新年咁既撚狗活動
睇下我斬唔斬撚死葉狗你

邊撚個再叫葉和華就真係個腦裝屎

幼提拉

好想佢出多D 2.3後嘅活動

見到大家反葉 我都心感安慰

葉狗真係好撚垃圾

一個月一五星既你唔係含到雪雪聲咩

唔中牙榮就反鳩佢了

佢同銀英果個俾人串到病發既準將好似

殊

送qp撚狗

個標準低到 你個level=大西

我平時做CD-ROM, 今次真係忍唔住出聲讚好,
FGO POST D人真係令我唔敢同人講有玩 FGO.
已經靜過鬼仲要痴左線咁郁下鬧人.做咩啫..難得有新人, 搞到好以中學生玩小圈子玩杯葛, 幾多歲? 仲細? 心智可以唔成熟成咁? 連咁樣都唔可以控制自己, 點樣面對社會既殘酷? 社會既殘酷現實比起呢D所謂抽唔抽到好角..係現實同殘酷1000倍, 咁都忍唔到, 你不如死左佢認真..我驚你人愈大愈承受唔到社會既壓力.

玩手機GAME 駛唔駛咁認真? .試下現實社會敢唔敢咁惡丫?
網上用假身份無需要負責任無需要有道德規犯郁下問候人,
一D教養都無, 呢D人現實社會可以有幾成功..

可以即管起我底, 我做人同網上係一樣, 見到唔合理就會出聲, 行得正企得正, 連登確係內向廢青集中地...

中到伊莉雅我都會反的

咩嚟

中完再反

白貓post 改過黎

隔離白貓既潮文,好似係

白貓個邊又咩事

有冇原POST睇下

快過我🚬

做實事🤒

#941

間唔中睇下咁囉
要攻略果啲野自己去海鮮網famitsu查仲快，再唔係巴哈都得啦
冇咩好討論，講多兩句就笑人屌人

無玩好耐了

洗唔洗去掃左白貓個場佢

適用於所有有old seafood既po

連登好少可有潮文誕生,係感動既

成個鴨屎台都係老海鮮大曬

白貓po基本等於lol po
只不過白貓冇咁多熱心玩家另外開比賽post再討論咁解

真 對old seafood好反感了

唔好搞事la ching

仲諗住有野玩

有咩事我話係齒輪指示我咁做

都冇乜人

ok go

果度D人知要嘈要串人我會自己黎

不過比左姬川face 唔搞白貓
得佢呢隻孤兒有玩白貓

咁呢篇係潮文 定新作黎?

唔會有野玩到架
本身冇咩人，人又趕客，咁咪有啲人好似對舊lol po咁，自己慢慢，有興趣果啲自然開新post另起爐灶
不過白貓依家都好撚悶

你仲俾人鞭緊

應該新作

係
頭先未來話有花生果陣誕生

鞭乜?

白貓好好玩 光之王掃島關無撚敵

言峰綺禮(縮)

我150LV

晒卡掛
本身新潮文誕生都係源於晒，不過係晒pad，有人話pad抽獎可以送一隻唔知咩魔女，而佢中左，跟住比人屌

好似係e個,36頁#888開始
冇跟開

🤮

個篇潮文又幾萬用

係有個唔知咩人係無啦啦開炮先嘅

仲要好易改

係得fgo post(連登限定)曬卡係會比人笑
寶1 點解唔寶2
寶2 你都冇愛

十抽中一隻五星 =郵差送信
中兩隻=大西沙織

除左寶5 根本冇曬卡既權利

以後海豹晒卡比老屎忽屌都可以用

寶3,寶4 ?

我同你同nobu加埋都差唔多有500rank

仲要最多200石內

呢d唔洗講啦下話

我上次係到貼pad 抽fate 都無人屌我

唔會冇
不過唔會咁上心咁解

扑左

幾時出玩龍比我抽 一隻玩龍 靈龍都無
好耐抽唔到好野

呢邊興負皮當屌左

萬能key

pad個新禮包=正價一pack 送多少少垃圾
on9?定我唔識貨

係ON9

邊個黎, 扑左睇唔到

係咁易計 連85折都無.... 87折 真係87

點解要咁對我

晒卡唔抵可憐

珍 , 學下我非洲人唔晒卡

不愛葉了

calling會長筆記

你地同佢講緊乜野
block左睇唔到

邊個佢

block左邊個

扮晒蟹個個

佢上面叫人學下佢非洲人唔晒卡

我肯定佢有晒過卡 我以前block過佢
唔知考古巴有冇記低

十抽三隻/四隻/五隻呢？

會長上次咪貼左link

我少左好多過來 冇留意

早兩個POST

呢度D人好小氣架

珍

有冇成條list 我都想睇自己幾時做左人渣

呢到多基佬
奉獻你嘅菊花搽幫佢地下火

問下會長
實捉到你

不了

大家應該放下成見 比大家一個機會

抵啦

會長召喚

岩 最憎班撚屌 中得過1隻2隻就晒卡

召喚到我

FUCK 召錯人

我早已放下仇恨
之前BLOCK既都解晒了
願愛與和平充斥FGO PO

HF柒閃死得都幾撚柒下

有名你叫柒閃

射歪左射中zmc

真係柒到抵唔順
臨死講個句野

仲要等多1個月

我想問溶解莉莉絲係真係無手腕 定比件衫封印住??

3條線士郎
只服HF線 真男人

有冇真人cos狐相係睇得下

Melt係有手嘅,只係平日收埋係衫袖入面

薛丁格的長袖

其實pad都好多on9野
二体 4甩珠 1.5倍攻
L字 5甩珠 都係1.5倍攻

傻傻地

頭先睇漫畫 佢連書都要人代揭頁 我以為佢係無手腕 諗番起我又真係未見過佢露隻手出黎

聽講自慰果陣先會用手

屌你老母
今年唔撚再課任何GAME

聽住先

岩岩課左8千抽唔到尼祿SKIN
以我執紙皮既收入已經課唔到其他野

屌你

8000yen定港紙

港紙

大波龍娘

咩野驚黎

風水輪流轉

抽中隻野可以迫所有人著同一件SKIN
我既全員尼祿計劃泡湯了,屌佢老母

唔係話有手掌但係好唔靈活咩

咩驚嚟

通常其他驚爆死完 FGO就會符中幾隻野
上兩次就係咁,連續幾個PICK UP都係符中抽完

Fate/EXTELLA LINK ?

咪閃亂

閃亂?

我不嬲都話閃亂呃毒撚錢最勁

再一單

大波蝦娘 想diu

人品守恆

唉

佢之前 十抽JACK囝+ 書文,
所以其他GAME爆死

手機驚有冇爆衣？

屌 到禾中招

咁嚴重嘅觸覺障礙，d手指根本就同廢嘅無乜分別

好過無

保重

尼痴

會長有冇海豹list 我想知我幾時做過人渣

我出世到今日 直到將來都係人渣

咩GAME黎

神父幾時帶隊過檔去gbf

細路仔先要人帶

我真係恭喜你啊

AGGER
我期待緊到時GBF同FATE合作

諗左好耐 我自己親身試左呢幾個月之後
其實GBF唔係好適合大部份FGO玩家玩
其一係冇果種抽卡中ssr角色會打曬J既感覺 因為一街廢產SSR
其二係真係需要好多時間同精力 農武器太傷精神
更莫講一d活動要打夠特定素材先換到一把咁多
想做重課狗既話 要用既錢比fgo會更多
仲有每日既作業 新手期講緊係頭100LV
100LV之後簡直係第二個世界
唯一好處就係有得J下damage既數字同埋跌裝真係好開心
同埋搶分搶贏d 高level過自己既人 會想打個飛機慶祝下

最後課左皮幾 google 封埋我都係無 食屎

點解咁rich咁多時間

玩到咁大

不玩了

退錢棄驚啦

無mark 過u

係FB見到

因為真係幾好玩 沒有比較就沒有傷害
用電腦玩太方便
又有得skip 又有一鍵開箱

禾係清泉

有冇巴有風今次會唔會出伊莉雅靈衣

可惜冇得我hea玩

退唔退得晒

真係要棄驚, 成皮都抽唔到

hea玩唔係唔得既
但你唔可以有同人比較既心態

點解要出靈衣

不嬲唔同人比較
你有幾時見我同人比較

hea玩唔整十天 打下方陣輕鬆玩都冇咩問題嘅
冇又唔洗死

hea玩你可以當單機玩
我就學會享受多人模式 我洗濕左個頭
依家既feel就好似玩緊細個玩online game咁

更加唔會棄
已經抽到一隊吊打隊出黎
儲石等到復刻

點弓手點解你要問點解

唉講起online game尋日玩玩下,個私服執柒左
唔比我繼續發夢玩sdgo

瞬間執柒毀人夢想

邊會 呢D一定係一隻隻獨立出黎呃錢 或者唔出

佢整個第二寶具係夢幻召喚,開場前插卡,咁set就好啦

本身仲諗住課金買機

出隻ae職 攻擊係各職夢幻召喚咪得

迷孤了

No.001 J咗幾日了
期待 002

個樣好似啪撚左野咁

炸佢weibo la

對波 ok個樣唔似

咁比最似既coser圖出黎

無睇開coser

改埋名

最似個位退左休

尼錄呢

3抽

跟隨龍娘腳步

過氣隊長

成個po都係痴綠佬

無人話你 無人識你

咁多石點跟

唉唉叔又勝

免費石來的

開尻佢地波

唉唉又勝

成班非洲人不值一戰

由你抽唔中尼碌個刻已貶為非洲人

cosplay雞黎 唔緊要

真正既尼祿抽兩下就中啦

又唔見我乖離抽唔中?

最like雪泉同黑肉焰

係 今次係cosplay skin 唔係亂入

睇嚟閃神亂樂係毒到核爆嘅賣囡game

不嬲都係賣囡驚

你講到fgo唔係咁

Fgo係gay lo game

Fgo係不論男女老幼都賣

g

真 不會再課
打石抽石算

白貓又爆死,never lucky

想入 tamamo教嘅可以係呢邊填表

去睇下呢隻驚咩料 就見到

RELEASE THE SPYCE出驚

其實三玖好正咩
個個都三玖

呢d貞子頭髮型 悶騷角色都唔係少

有無5個一齊嘅圖對比下

一花
39:第一個攻略，貼心，忠犬，默默付出，願意為男主改變自己

二乃 一花
三玖不了

其實一花同39都好中意 但係39有黑絲加分

抽野

中左勇B
收手了

極速收台

又抽

40連冇黑呆

今次正月hell 應該係有屎以黎 最難

大公

有廚角唔算難喎
單拖過MS應該最難

當然怪彈合作hell 先係solo最難 但可以協就唔計

我淨係想要魔王,佢就出隻賢者老公比我

嘩 同我講一樣既野
我最尾solo唔到 打街場協就勁易過 差好遠

中?

聽日一定會中

我一樓4週年男主
二樓aisha雙
三樓luka弓

點解你乜都有

未中 放左學就開始打石

三樓用sh新光王都唔難，隱形係隻狗背後burst扑死佢
跟住儲氣普攻可以打死埋隻蟲，反正蟲動作單調唔中捉一定唔會死

有啲運仔同埋之前re左島先可以有石抽晒咁多個pool

1皮野唔多唔少 不過買件cosplay衫叫叫個model仔着住屌應該得

一花正d

我都係鐘意39

屌你老母,聽日白貓課佢老味抽魔王!

居然係佢

完全唔識隻game 想問下孔明加梅林加黑貞德係咪好勁。。。
勁耐之前淘寶淘左個石帳，得閒抽下抽抽下就有齊。。。

唔好玩

好似淫左

真
飛狗辣殺驚

想雪泉cos俄妹公主

第一次同意你
雞黎

好認真,呢隻驚唔好玩好過

雙葉好可愛

抽左幾下都係得隻蝦娘

點解睇落好似好大波咁
龍娘唔係IPad黎咩

Cosplay黎啫

已經cos左c狐
阿提拉邊個cos好? 黑肉焰貢大波

梅林:你敢違抗擁有巴力的我嗎

閃亂得一個冇波...

都話係閃亂d人cosplay囉

川澄14先啱,仲有周圍亂入嘅4仔

訓jor 無睇 又抽咩

黑傻

bo?

0,但歪咗隻大公

扯左

台豬 部10石機抵唔抵屌?

唔抵
除非你想抽大coin比之後十石機用

咁不了 本來諗緊抽唔抽

留石等新合作啦

今次d限定主要都係夏日
除非搏水火龍機囉

有啦 咁唔抽了

日影pls

伏

估唔到有人真係鐘意阿比呢D虛擬角色
唔知點解我有個感覺鐘意阿比真係反社會潛罪行犯蘿莉控黎
直頭見到佢FD LIST就形住要DEL9佢FD
可能有D過份，不過認真既

大波龍娘seemsgood

邊到既潮文

唔撚升

你同考古巴應該好好傾

你都傻傻地

lolicon真係好變態

Btw 隻驚送好少石

一睇班撚樣屌到冇野好屌
連鎖匙窿都玩埋 就成班都痴痴地線

想要就去課 課到傾家蕩產都要抽到
我就抽唔到

棄game前抽左90連都冇4星刪q左
家下出都唔諗住裝番

好想MOFU

摸住我先

會長mofumofu

鍾意牙榮嘅大家都係正常向

行開啦

你信唔信我郁你啊拿

我了

搞到想開番隻水槍驚玩
但冇cos

信唔信你都郁唔到我架啦

再嘈小心ZMC 吉番你轉頭

自己cos咪得

兩個互相背刺

This is great

再嘈就等你地感受痛苦

melonpan咩

FBI Test

這是不對的

屌爆佢地個閪

鴨脾

要b唔要g

佩恩

想睇牙雀多d
煮住飯仔咁

分享喜悅

首op幾好聽

Alicesoft 隻新game 到時又丁到岀血

which

月之珊瑚，聽日出結局

玩過第一集 jeng

某些人總是將才能用在奇怪的地方

閃亂樣

即刻dl左第一集嚟玩

steam有得賣

呢隻唔錯 不過我講緊4月岀個隻 有ntr 似妻3 feel

睇介紹都估到有ntr

新手入坑依家抽咩pool好

望下呢3頁啲人討論緊乜 仲入

steam版洗唔洗好似貓娘果幾隻驚咁，另外上網買咸濕dlc

篇野最尾果句簡直係畫龍點睛

清體先

早晨

而家steam有無閹過既咸驚,
曹小姐果隻廢柴惡魔係steam買都有哂日版既扑野scene
舊驚有無更新返就唔知

今朝搭車番工想同個囡囡交換電話比人拒絕左

Mk...

人地有無報警呀?

我要努力向上

我係唔係俾人block晒

未

4mk 抵啦

屌
兩部電話已經唔夠用
睇黎要買埋iPad先夠玩

養生係咁嫁啦
我都開左艦b黎玩

個web版太鼓幾好玩
可惜辣殺電話玩會lag

好多fd玩緊但我唔係好大興趣

換電話囉

有啲咩xz1 compact咁上下嘅細機好用

屌 2月都黎緊 隻神話禮裝狐開訂未

都話訓醒就出

我應該都俾人BLOCK 左

即係攬炒啦

茅

大家都係不遇角色
點解要互相傷害

嗚嗚嗚
淆底唔敢再搭果班了

大家都藍色 點解要攬炒

拎tamamo 同電姆一齊講我覺得好唔尊重 tamamo

Block晒玩單機

Sor

單機fgo post

直頭係侮辱

番工好悶 好想摸下狐尾

想打丁
一日三丁變兩日一丁

帶埋返工

G CHI

入廁所丁

好張揚 雖然可以靈體化 但無得摸

Jo

無珍藏丁,轉咗唉瘋啲野無哂,上網睇廁所訊號好差

imas又有新姊姊圖

2月4

今日田中海豹生日

我都想去旅行

要跳舞吸歐氣

冇滿破寶石係咪應該要抽蒼玉？我見佢wave1開囇技回到120np

最好兩張都有

蒼玉雙狐

Never lucky

me 2

想4

真香

8連雙晶好難刷

不了 上集都冇買

證明你唔係好孩子
聖誕果時唔勤力

淨係刷書文啲骨都刷咗成個禮拜

之前打箱刷果d骨已經用晒

日日打
打左兩個禮拜宜家仲未夠比呀榮

想4, 抽唔中CC

00全系列
異端戰隊

聽日係直接開定執柒幾個鐘

打爐心先嘔心
好不容易先打到而家剩番六個

上集買左但幾乎無打過

講緊咩？g gen

廢柴製造機

真係好悶..

dllm衝緊艦b嗰兩個ac

我覺得可以

點解唔可以塞埋上集啲uc機落去
Bamdie你個腦係咪裝屎架

不過我買

這樣做對你有甚麼好處

差D就錯手比左年費
個個月碌過萬都夠膽陰我?
上次先講完永久免年費

做咩DIU ME LO MO

反正養生未搵d野chur下

d撚樣唔屌唔安樂

抖m

咁點解唔跟神父玩gbf，咁chur

好辛苦 唔好玩

一諗到g gen出個時可以用巴巴托斯同巴力屌打魔劍就開心

gbf有冇h漫
我都係睇完h漫先玩fgo 之後宜家艦b

比d魔劍打返轉頭

竟然

大把啦，咩年齡層咩體型都有

開始fgo前兩個月睇多左d h圖
之後問完fd就入了

如果g gen都俾魔劍屌打，我立刻唔玩

gbf我都係ps4嗰隻
課金冇錢了

可以唔玩都得了

我話你聽啊，你今日贏嘅機會係0啊！

自己開返魔劍打對面

巴巴托斯(破滅魔劍裝備)
巴力(破滅魔劍裝備)
古辛(破滅魔劍裝備)
傻豹(原型)

點睇今次鐵血都會比SEED系屌打喎
SEED有PS甲, 而鐵血又全實彈

鐵血甲好似最厚beam效果激減

係鐵血屌對面
鐵甲納米塗層Beam無效
但PS甲雖然有電就KEEP住開，但鐵血D重型武應該可以震死個駕駛員

真·巴力把劍無堅不摧，你敢違抗有巴力嘅我

係香港收藏魔力中毒系列犯唔犯法

新一代i力場

唔係I FIELD黎，係同艾哈爐共鳴後物理特性無效BEAM

當係白式個重抗光塗層差唔多GE野啦

巴力連一勝都未拎到好心收返埋啦

我知唔係I field ，當係舊時啲I field機咁用啫

唔係似曉咁但冇反射咩？

MA戰
Beam打落去會散開晒

G gen都出過瞬移turn a、超強版O gundam啦，我信巴力都有機會返身

鐵血d高達肯定會出晒300年前配置

艾比安又近戰機
巴力又近戰機

其實高達大部份都係格機
要黎同ma纏鬥

連魔劍都係冇用嘅年代，就知遠攻得啖笑

得佛勞洛斯有用

大家好

柒

正到

72隻唯一遠攻

幻提拉

我有d懷疑
始終設定上連當年戰爭的MS/MA戰都講到唔清唔楚

仲有唔夠24個鐘就可以寶5美游

仲有唔夠24個鐘就可以拉曬你地班LLC入倉

G持 係時候要整頓下

仲有唔夠24個鐘又可以反叶

啊，都係交番俾神父守護

寶具只係冇左羊咩咩